香港培道中學——我們這一家

有人報料疑似不合作運動出現
一派「示威者」疑似重用奶共校長先前用假ac的方法將ig icon 轉成奶共校長扺抗暴政！
支援師姐ssss！
真假美華齊分清！
圖片是由培道官方ig的followers cap完之後p出嚟！

ps.培道女子點可以唔識p圖！
*右為原圖*

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

估下校長有冇喺校長室尖叫

港女真鬼馬

香港人真係好有創意